有咩物質可以長時間暴於空氣中又可以保持粘力？

AA膠唔得 好似會太快凝固？

左膠
賴死唔走